落選港姐出名即飛男朋友

落選香港小姐廖慧儀正式派帽俾男朋友
條仔應該一早預咗架啦條女不嬲都係臭雞 選港姐都係為咗吊金龜姐

wfc

Who?

選得tvb小姐
本身人格都有問題
可以好肯定係臭雞

唔係有錢就唔好諗住留到個靚女一世啦

呢班mk奀星啲關係真係亂到仆街
仲要做tvb 都唔方有品得去邊

呢啲女挽下就得 過世？不了

呢啲女過世？不了

都唔知幾多港女俾老闆食而上位

講真 真係為左你雞碎咁多show錢咩
講白啲 呢班都係一堆鐘錢貴啲既雞嚟

得D相P得靚

睇佢片化妝close up個樣似30中,仲有D似阿姐

不過百貨應百客

好多入得去都係想老闆包or嫁入豪門姐
選港姐入tvb只係一道門等d老闆識佢哋姐

早d飛都係好事

綠帽唔怕戴 最緊要除得快

邊Q個？

ig newayyee

條仔係做狗？有個post大潭passing out？

DANNY HUNG成功了

狗公

好似係政府工 唔太清楚

條女究竟係呢條撚屌第幾號sp呢

但我覺得條女最終都係想吊錢龜

金* 一時手快快打錯字

搵到好碼頭啦

叫有啲人性 但依家似港豬

9成有新仔

十死九都係

原來狗嚟咁佢抵撚死 比水炮車噴到成身綠色
雞犬不寧

睇錯自膠原來走左

一開始d網民都已經提左佢la 自己攞嚟

醒覺唔做黑警 最尾都係比呢條臭閪陀衰家

預左戴帽啦

條女比人帶去酒店屌到啪啪聲 仲原諒根本等你自己走

以前未出名就緊係要靠黑警呢張長期飯票，宜家出左名緊係即走啦，根本係無縫接軌，黑警變成真·condom，條女發明星夢變成真·臭雞

挽你老母

點解呢條仔成日要公開講自己有幾柒

冇乜腦
戴帽呢d男人大忌係要大大聲講

釣到金龜就話咋，如果好似佢前輩楊思琦咁揾到個空心老棺比人搞大個肚做未婚媽媽，咪又係要出嚟撈!

其實好慘

開闊左個閪窿姐

玩都唔識打死垃圾

關你撚事咩聖人

都傻豬嚟 去得選港姐 有幾多個真係想散發正能量從事演藝事業？

好多都係為釣金龜㗎啦
由佢條友要選嗰一刻開始佢就要接受啦

見到狗直接屌左先

臭雞
好彩上個月就unfollow左

出身汗，唔好咁認真

前排先話百分百信任

Come on James 醒下啦
呢個年代仲邊有咁多真愛 食過咪算囉

岩

可能咁先高招
扮慘情
個個都知係條女衰

Danny bae呢？

Sam寫道：「為此政權感到可恥 對警察執法亦唔再抱有一絲希望 不會再考慮重新加入警隊。」原來Sam有着大部份香港人的步伐。

辭咗職啦喎 一年啦 學識睇內容啦

唔洗再用WhatsApp business 了

聽d行內前輩講，cctv小姐本來就係整黎幫班廣告商搵女屌同埋幫佢地d仔搵老婆嘅活動，果d咩美貌智慧並重係d其中一個有錢佬話如果想嫁入門嘅最低條件，只不過後來有國際華人小姐，加上cctv小姐水準大跌，而家d老一輩嘅富豪覺得cctv小姐太cheap啦

條女咁快del哂所有條仔啲相
認真條仔都幾慘
其實有冇呢單野條女都會分手
做過散仔應該唔係有錢個類
條女入左tvb都遲早飛
come on james

希望大家唔好笑佢

come on james

敏感左既然良知未泯就屌少樣

做懲教㗎

留名睇條女打千字文話條仔乜乜柒柒
然後一堆護主犬同所謂閨密衝出嚟護航

本身private分手較public

呢條女比d仔屌到臭哂 聽佢上手講 係cu晚晚中出幾獲

派帽真係仆街黎

Bae

冇錢就奉旨收帽?
同個狗眼看人低既屈機男冇分別

屌 個蘋果記者好撚柒同無知識
雖然懲教都同狗差唔多，但人哋明明做懲教就寫人做狗隊

挽你老母臭閪

樓主講手挽手既話

樓下三個可以收下皮

佢條仔都大隻靚仔啦
襯有餘

同愛回家bonnie一樣

終於

D女真係

佢中學條仔彭xx好靚仔

由佢叫條契家佬唔好搵佢條女嗰吓就已經柒咗啦
覺得自己條女真係好pure好true純粹係俾隻狗公煩住咩

有料你就爆

睇佢ig啲cm笑死

靚條撚咩，隻眼咁細
人地狗公DANNY翻版羅仲謙

我答你 係
香港女仔大部分都係
唔好話咩仇女 幾可有男真係(敢)偷食
港女騎牛搵男就日經啦

挽挽挽挽挽挽你老母

笑左 有個ig數臭條仔 bitch113448

岩晒啦 兩件垃圾 super 打和

隻眼又幾細

不過應該都夠食女有餘

拎啲嚟睇下

臭

Come on james

女尊男卑

我都有睇兩邊都抵撚死

你睇你樓上個CM
咪畀人唱佢食女
不過又高又大隻食女真係易如反掌
講樣其實佢幾撚樣衰

如果咁都樣衰，咁街果D叫咩

條女開始無po條仔都知咩事啦
可能真係丹尼仔搞事

想DANNY仔呢條狗公仆街多D

唔樣衰咁好撚柒

有咩分別

無分別 等你易接受d

聽聞條仔話如果條女同佢分手佢就去跳樓

佢做過

恭喜Danny 仔

一年半喊苦喊忽

隔離post

貴圈真亂

條女當然係港女發明星夢 呢條仔都唔係咩好貨啦 個人本身已經廢 俾人飛仲要擺晒上網叫春 咁大個人知唔知醜

More

其實我曾經係CMB撞過Newayyee

屌過未先 屌過當贏咗啦

Wow

More
之前見過有巴打喺其他post post佢啲相出黎
啲相係咪選港姐前影？
如果係選港姐後影既話
同佢拍過拖既有秦博思.......

唔講身高 身形
佢個樣同街果啲有撚分別？
事實係樣衰

柳記

原來黑警 一日黑警一世黑警，辭職都係死黑警，最多唔洗死全家

好臭呀佢碌9啲女全部雞黎

TVB小姐
港你老

好肉酸
愛情唔係你付出得多就會有收穫
你覺得同你分手真係因為揀fd問題?
其實一早想飛甩你啦
只不過搵個理由姐

我frd以前比danny hung狗過非禮埋人地有男朋友 佢同人男朋友都熟 條仆街自己都有女 但一樣唔撚放過 非禮埋咁撚想出名真係幫下佢 最撚鐘意扮好仔呃鳩人 想知再講

On99 2014已經resign la wo
咁都要屌

predicted

隧道擴闊工程

得一年半貨仔就唔好攞出嚟講啦⋯⋯

就係最後果二句講中左囉
記住 女人多數天生反骨

我都想講一年半其實好短既時間

刪咗 又一齊番

條仔扮在意好假
十分低手
明顯懶感性
心入面好開心有人接貨
之後搵20碎大學妹

年輕人即是年輕人

cls

覺得相都好普通

愛情唔在乎時間長短好無。有人一齊十幾年都只係習慣無愛情仲要偷食互笠綠帽

中環大把人靚過佢

條女已經Del哂同條仔d相
頂帽幾時收真係時間問題

雖然未出道就已經俾人知道哂真面目，但Tvb最撚鍾意棒呢啲臭雞

做到咁cheap
都似 ig乜都無del
似條女肯既話佢即刻狗咁同返佢一齊

隔個mon都聞到臭味 @落選臭G

條女有冇咁好屌呀其實個樣真心唔靚

都唔知乜水

第一日識女人？ 有事就扮慘扮抑鬱 冇事就一腳伸開人趾高氣揚

雞都是千篇一律的

之前條仔

想知
係堅料就講

笑死 條仔之前仲post勁多條女嘅參賽相
希望佢分手後有返啲男子氣概

但男人做到咁好樣衰

咪撚成日PO埋D唔知乜水D私人生活上黎啦,關我撚事咩

扑過咁多次, 乜都賺晒啦

講吓自己感受姐
如果係條女唔岩 都要縱容佢?
咩年代呀ching

條女真心唔靚
IFC 隨處執件都搵到個靚、後生、白滑過佢

證明香港有幾分姿色既都係臭西。

呢條臭西形象已經麻麻加埋呢單，CCTV B仲會捧嗎？

雖然俾人派帽，但佢之前發覺條囡呃佢又貼叫Danny 仔 Stop finding 已經對呢個男反感，2 個人有事唔自己處理諗住用公眾壓力迫走隻狗公仲貼埋條囡堂，條囡係想等件事淡化再飛佢

一年半當人自己人
狗真係特撚別
呼籲狗北上搵北姑 最小波大樣靚
港女唔啱你哋
順便學埋支那語

Danny仔有望啦

暗黑兵法 扮慘扮可憐扮感性
博大眾屌條女 然後摧毁條女嘅職業生涯

個個都講danny
邊撚個係danny
淨係知陳百強係danny

入大學個人都會變啦
何況入娛樂圈
個廖乜乜選得tvb小姐都一定唔係好人
但男人咁樣真係有少少唔成熟同肉酸
「祝福」佢前途光明咪得囉
顯得自己大體啲
而家女又冇咗，仲要俾人睇唔起

塊西增左值10幾倍

黑懲嚟

失業中....

留名睇心誠同學爆料

咁今次咪姣婆撞着脂粉客一拍即合

Neway

啲奀星貼出嚟你都唔識啦，
當 Danny係綽號咁笑完就算好過，
無謂增加佢啲曝光。

建議巴打出多啲街

去多啲中環灣仔銅鑼灣

如果真做政府或做過政府咁條仔真係抵死囉。

阿姐後生好靚女架

好人好者點會選港姐
咁都睇唔透抵帽啦

一開始 stop finding my gf已經肉撚酸啦， 做正印做到個格好似狗公咁，呢一世都會俾人記得有過呢段黑歷史嚕。

公廁準備搵老細

食過咪算

Come on James!

Dan仔埋單！

肉便器黎啫

真屌完就算

嘩 屌好撚多正野 對腳 有前有後

留名等睇女方話性格不合分手

中出左就算啦

女既del相
好明顯玩完啦

應該無

呢啲雞 屌完咪算囉 塊閪都唔知比幾多人屌過啦

當時話自己係黃但又參選港姐都估到佢咩料啦

男人應該好忌憚講自己被帽
但女人角度其實覺得無咩嘢
有同情分同埋一齊去批鬥條女居多

條仔ig留住埋舊相唔move on 更柒

咁大個人仲做A&F sales 就死得啦
話哂都上電視呀

目測啲粉3吋厚

笑死又空少
又兩份政府工唔做
然後跳出去做A&F sales
咩女會簡依d仔

舊post話佢係撈唔掂/被排擠先唔做

邊有咁快move on到
你當真感情時人地就掉左你
男人就對男人寬容d 啦
我就鼓勵佢講多d 咁做先越快好返
男人都係人一個

我細佬被帽過，扮堅強，一年後終於肯爆發，係屋企喊到死咁制。反而家姐失戀就搵朋友盡情喊同訴苦勁快好返。

又唔好咁諗～

樣正常，大大隻隻
扮下慘同情深
實有好安慰佢既
不過都合理既
有得屌邊個唔想

條仔

快手搵過件好過啦Sam 仔

啲牙好撚柒

本身係飛雞 not surprised

其實果條Danny 仔憑乜食咁多女？

但其實如果佢條仔唔爆出黎 我地都唔會知佢地d野 同果個Danny

(有圖）港姐”大熱”小三廖慧儀偷食男友

廖慧儀()係人面前扮純情 私底下勁鍾意玩交友apps 現實當中專做小三搶人地男朋友 不過條仔都偷食開 兩個都偷食 佢哋都幾襯 佢條仔本身有女 因為出現所以分手 又係自己條仔巴打嘅ex 好嘢 就手食住先 遲下一定飛埋條仔

條仔叫張嘉俊 Sam 之前做狗 做過hka空少 係港航做嘅時候分別有同過兩個空姐拍拖 當中屌唔洗講已經成日係outport食女 食空姐 仲要拍埋片係架機到比其他男同事睇 佢做空少只係為左食女 係泰國仲試過3P 番嚟開心share比d 兄弟聽 之後係咁食warning先quit左唔繼續做hka 海關入境都考左好撚多次都fail 先去考懲教 懲教497班 入去做左2個月又quit 聽佢d 同期講佢係入面比人杯葛 唔撚識做人 比d師兄恰 依家係A&F到做sales 勁！

讀心誠中學 讀HD升番上U 不過嘅身形又甲組腳又冇腰又冇波 成個男人咁 兩粒門牙唔知想點

其實最主要都係想比大家認清呢對情侶 女嘅做小三 男嘅偷食 佢哋咁想出名比次機會佢哋

ig privacy 同 status 同步左

好想同廖慧儀做一日sp

tvb 食屎la

個sam真係好7啊男人老狗咪做到咁啦

睇相都黑到賓妹咁喎對眼又唔知做乜事

廖慧儀對腳操得太勁，
搞到冇咩美感。

挽鞋喇屌你
玩字都唔識打

條仔都唔化

感情既野好難講…一個覺得係小問題…另一個未必咁諗呢

自己綠帽都唔可以比對方好過

綠帽->原諒->被飛

條仔無賓周？

臭閪
枉之前j過依家突然覺得自己碌鳩好臭

靚?
邊忽靚呀睇過

張寶兒都飛咗佢拍咗七年嘅男朋友

佢地約出黎食飯係暗號
食飯=約出黎扑野
條女唔只一次

早幾年都係 好多大熱入唔到圍都係比有錢佬睇中

條女新相已經係攬住隻狗係半山露台影相

何依婷都係選到黨姐之後就同男朋友分手

入得公仔箱
都預左條女係為名為利架啦

咪有人另一個post post左個ig
乜都知啦

唔靚 但戰鬥格 其實好易姣到人

人地去釣太子爺la
接受現實la James

仲要做第三者，同袁偉豪正pk，恰岑杏賢，好彩岑女神而家都搵到Mr.Right

講真，選美都係為左攞個TITLE 黎"浪"高自己身價啫，佢行得呢步，你都預左留佢唔住啦
即使你係一個醫生，對佢黎講都只係打份工嘅專業人士，點都及唔上一個富豪/富二代咁吸引，你睇下FYY就知啦（雖然佢最後輸俾陳瀅，依家搵左個水泡頂住先）

我真係唔信良家婦女會去選港姐
貪名利錢就一定架啦
大驚小怪

講返主線 半島酒店事件仲好啦

知就好啦
人地飛上枝頭就放生人啦唔該
be a man

成班tvb既根本就係一堆mk仔女

睇呢條女既眼神已經成浸雞味

港女玩下就算啦，認真黎做乜

佢吾靚但係夠姣呢,男人至愛呢d
Tvb應該會力捧佢,夠姣夠嗲

冇睇過

不過知佢選港姐前同ive 男友一齊，選完就散左

普通料啦，中環大把呢個質素，但上電視露既人唔多姐。
可能有露，但唔係比我地睇都話唔定

唔講講身高身形你講曬啦
大把人睇身高身形

屌 好撚樣衰啊

anf冇做好耐la

究竟條仔宜家做邊行

而家睇清楚好過浪費多幾年時間

間公司蝕到仆街 無乜前景 條女都鬆毛鬆翼

已轉名/del ac

光係.....
你知唔知廣東話唔會咁講

個男屋企有村屋應該唔差啦？

姐姐你無論真人定上緊網都係咁膠

仲叫人唔好搵你"GF"
頂帽戴好啦

一開始follow都on9

港姐黨姐

邊個？係咪stop find my girlfd果個

無傻喇
大把仔唔講分手就去食
仲要去埋短trip扑野 夠膽影埋相

咁你摺埋啦

如果伴侶/屋企人入咗娛樂圈 都應該小心行事啦
條仔無啦啦tag人 stop finding my gf
又出名狗公
比我都飛佢啦

屌過重想點？

身為一個普通市民睇依件事
佢post stop finding my GF見報影響條女演藝前途
港姐入娛樂圈眼界闊左
條仔冇錢冇成就又日日叫春咁
仲唔飛你咩

可能後悔冇拍片

比後生仔食左

咁撚醜
執到都喊三聲啦

跟車太貼 呢個post嘅兒登集撞完又撞

吾乜撚

屌完咪算囉
咁大個人喺度叫春真係好撚柒

手足

個男人真係好似西女人咁蠢咁天真 選完美 女方個眼界大咗 仲點會之前嘅人一齊？ 大家其實都唔再同步 有邊幾個可以好似朱千雪咁同青梅竹馬結婚？

tvb小姐已經係最客氣嘅叫法

雞，全部都係雞

全是雞

屌過咪算個森林咁撚大

條新仔就係之前係ig 比舊仔開名個個？

算把啦牙sam

俾得條女入娛樂圈，你個人又冇咩事業成就同錢，就預咗會分手架啦

入到去，我當佢本身係清純少女，日日群埋班港豬八婆度，仲可以純得去邊呀

唔係你嘅就唔係你，做人成熟少少啦條女依家目標係要釣金龜呀，你成日ig叫春，不如增值自己，搵個更好架啦

牙Sam好似好大隻
咩花式都玩到
大把女比佢溝啦

你比人派帽咪默默啞忍囉，你呢啲一睇就知道會比人恰鳩一生

我都想畀佢對麒麟臂抱住

咁大隻又靚仔都比人飛
真心慘
希望呢位手足快d搵番個好女仔

好想比條女夾

兩位下一任見到依張相唔知會點諗

下你冇撚野下話
果啲sp谷叫雞谷幾多有男人係有女朋友
同埋講偷食果啲post
好多巴絲都話身邊既男仔fd/同事好多都有偷食
表面上仲係乖乖男朋友老公

條仔手足嚟？
條女入得TVB即係奶共，唔分就假啦

香港狗公多定女權綠帽多
大家自己判斷

我知兩邊都有
但你果句有幾多男仔真係敢偷食
真係笑撚7大我個口

女人好簡單
如果我做雞(whatever用咩term)嘅價值係高過同你一齊
點解要同你一齊？

自己冇能力偷食就以為全港男人一樣唔敢偷食

選得tvb黨姐都唔慌好人架啦

咪撚上登啦on9 好多嘢都唔撚關你條傻閪事架

我暗系

根本條仔唔夠有錢
完

啲牙好核突

唔明 咁同佢講既野有咩關係

有冇兩米

路人一個,冇興趣知.

你望下陽明先

傻撚咗？靚仔？手足？

朱千雪老公假假地都係醫生，而家啲黨姐搏嫁豪門，嫁唔到最低要求都要醫生律師金融才俊

有冇咩黨姐例子係嫁比基層平民？

預左啦下話，話無預，一係佢傻仔，一係扮唔知

點解一定要嫁比平民先係好女仔....
講到有錢佬一定係衰人咁

空姐再加港姐一定貪慕虛榮，首先，我唔會話空姐都係雞呢d罐頭式評語，但事實係做得空姐大部分都係貪玩貪新鮮貪威識食又虛榮，除非你本身好有米，唔係點綁得住佢地，做埋港姐就更加係啦

同埋條仔當眾咁落個女仔面，條女點係娛樂圈撈，只會加速分手，雖然唔當眾話條女，分手都係遲早問題

連登仔不敢面對的事： 熊仔頭條女係後生仔傾下計個個yanyan

又係雞

極之認同 係啲人要為我哋貼上拜金嘅標簽

咁朱千雪三甲（本身應該冠軍添）又靚女 嫁個醫生都算低要求啦 廖小姐衰d講句 係落選mk妹 無得比

Predict到

條仔真係好天真

Danny

靚？
你食開屎？

講靚仔講埋身高身型你講曬啦
塊面長撚到粟一燒咁
隻眼又細 無神
嘴大唇厚
吹到係靚仔

多數連登仔係平民 佢地都想屌

條仔以前做狗的 但係好似14年後就quit左

【講人話】候選港姐廖慧儀大隻男友曾當差 傘運留言：對警察執法不再抱有希望

唔敢講出黎果D先廢喎

條仔戴帽仲戴得衰過同佳

有同佳事件
點解啲女仲未識驚

有冇暗係

朱千雪老公好似都有家底

好睇人嘅 靚女好多有錢

俾你都食唔到 冇錢死撚開

一直係咁 方便吊金龜

之前做過狗 後來轉做柳記
睇字係咪咁難

柳狗

啪粉佬都叫大隻

大把厹結咗婚有女都食啦
你井底之蛙？
港女睇錢就真 邊有唔睇錢做人先有將來

怪不得你讀到港大又靚仔抵你冇女要
咁好條件有缺陷性格思想同條毒撚冇咩分別

利申:絲

學好字啦p牌00後

行路都姣過人

90後唔通又話你知咩

你咪繼續踩香港男性自己人囉
人身攻擊我 冇諗過拍施
上連登都咁認真

俾我講中咗 咩男性係自己友
gay佬 抵啦

強
想佢學野

似係衝動型
手快過腦個啲

要咁MK用IG Public處理先唔比人恰一世

搵老細啫 Tvb有捧郭嘉文嗎？

召喚金鐘m記圖

推

援交 空姐 娛樂圈 我真係分唔到

有冇人覺得條仔好柒
自己戴帽靜靜地唔好俾人知 飛甩咗佢咪算
硬係要話晒比全世界人知

其實咁樣人哋只會笑你多個同情你

佢想攬炒呱

之前係空少
利伸：前同學

+1 想睇

港女=雞=公廁

想知，講出黎警醒下人都好，唔好比真相沉沒，要比人知道依啲禽獸嘅真面目!